Fwd: 和理非Lunch time以「人道理由」要求開路運食物衣物FA入去！

頭先TG見到有人建議：

全部人陣間放lunch去啲狗防線前面，每人高舉食物要求狗隻以人道理由開路運食物、禦寒衣物同FA入去，主動要求俾佢地搜袋先入

雖然都好大機會拒絕，但好過和理非咩都做唔到/唔做，希望個畫面可以令更多港豬行出多一步

冇理由人地得 我地唔得

有冇得諗？work就幫推

事實上你未行埋去
佢已經會警告放彈

同直接送上門有咩分別？
路過都俾狗咬啦仲同佢講叫佢開路

推

唉 點做先得

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

係咪有班poly學生義教停課中小學生，所以被困走唔到？
上緊堂，無用電話唔會收到岀面風，點知突然情況有變？

佢地應該印緊啲中小學筆記

記者、律師、議員 、宗教領袖

記者、律師、議員 、宗教領袖記者、律師、議員 、宗教領袖記者、律師、議員 、宗教領袖記者、律師、議員 、宗教領袖

警犬：汪汪，咩叫人道？

搵議員或宗教人士做